真心問 有冇人食過牙膏？

是咁的 女朋友話食牙膏
我：
女朋友：

女朋友：乜你冇食過牙膏咩？
我：你係咪痴線㗎？牙膏邊食得㗎？
女朋友：乜你未食過牙膏咁奇怪嘅
特別係兒童牙膏 好好味㗎

想問問大家 牙膏係咪真係食得？
佢連黑人牙膏都話食得

帶你女朋友睇下醫生

薄荷朱古力

咁咪好囉 以後可以慳好多餐 餐餐食牙膏應該可以儲到錢買樓

食就無
係有次訓醒盲撚咁,刷完浪口果陣唔知做乜鳩吞左D落肚